展覽還將記錄獲勝者的國際空間站之旅，包括他們的發射和10天的空間站停留，以及他們的回程和著陸。參賽者將在新的真人秀節目《達雷爾·埃瑟林頓》| 2020年9月17日| TechCrunch中爭奪前往國際空間站的SpaceX之旅
它們是防水的，這也使它們適合白水旅行。如何（以及為什麼）實現完美的獨木舟運輸| Alex Hutchinson | 2020年9月9日| Out Online
一些人說，“這將是你一生的旅程”，而另一些人則指出，“那個地方將改變你。”你需要帶上裝備，在網上進行225英里的河流之旅——米奇·布雷頓（Mitch Breton）2020年9月6日（Out Online）
就是在這裡，我的父母告訴我去村子裡旅行，自己尋找這些答案。Lafalaise Dion帶領ESSENCE踏上個人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
凱斯甚至會提出讓有前途、難以接觸到的初創公司飛出去，讓他們加入這趟旅程。3對地理聚焦基金未來的看法| Natasha Mascarenhas | 2020年9月4日| TechCrunch
找到這家商店本身就是一次旅行，也是對一段歷史的介紹。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
安東尼·戈爾茨坦（Anthony Goldstein）可能選擇了魁地奇世界盃，而不是他與生俱來的以色列之旅。《哈利·波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸
我第一次去他在圖森的住處後，我們打了電話。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
“在這次旅行中，我孤身一人，冒了很大的風險，”他說。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）奇怪的梵蒂岡之行|芭比拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
我的旅行走的是相反的道路，我從評估我在他的出生地對莎士比亞的瞭解程度開始。與吟遊詩人一起騎自行車|卡拉·庫特魯祖拉| 2014年12月28日|每日野獸
彗星是第一艘登上阿肯色河的蒸汽船，她第一次踏上阿肯色河。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
李斯特旅行歸來了，我本週給他打了兩次球，我週一還要去。德國音樂研究|艾米·費伊
但潘趣是五；他知道去英國比去納斯克要好得多。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
人們討論了意大利之行，和往常一樣，在場的人都表現出對地理的相當無知。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我當然知道，當辛普森從戈德斯通回來的路上路過他的辦公室時，我可能會大驚小怪。亞歷克·勞埃德，牛仔|埃莉諾·蓋茨